投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

選區： 候選人：
本人就上述候選人選舉廣告作出投訴。本人在[正確地點或燈柱位置]發現一張橫額，根據區議會選舉活動指引(“指引”)7.7-7.9屬於選舉廣告。該廣告沒有依據指引7.40展示選區名稱、沒有依據指引7.40、7.63及7.64展示選區名稱、印刷者資料及其為選舉廣告。本人同時懷疑該位置並非選舉主任編配的指定展示位置及未依指引中「有關發布選舉廣告的規定」發布。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人選舉廣告作出投訴。本人在[正確地點或燈柱位置]發現一張選舉廣告橫額，其展示位置在[巴士站/燈柱/路牌/天橋外/禁止展示區]，違反「在指定展示位置展示選舉廣告所須遵守的條件」第9段。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人競選活動中的選舉廣告作出投訴。本人在[日期時間+正確地點或燈柱位置]的政府土地上發現有人正舉辦競選活動。在活動中，候選人[在欄杆及圍欄或其附近展示易拉架及直旗，違反「在指定展示位置展示選舉廣告所須遵守的條件」第2段 / 佔用的土地面積超過2平方米，違反區議會選舉活動指引7.52]。另外，本人欲查詢該政府土地上的舉辦競選活動有否經地政總署批准。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人競選活動中的選舉廣告作出投訴。本人在[日期時間+正確地點或燈柱位置]發現有人正舉辦競選活動。[該競選活動發出大量嘈音，嚴重滋擾居民/候選人於晚上九時至翌日早上九時期間在進行競選活動時使用揚聲器，違反區議會選舉活動指引8.22/候選人在搭建物上裝設擴音器，違反「在指定展示位置展示選舉廣告所須遵守的條件」第8段]。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人是[大廈名]的居民。在[日期時間]，上述候選人在樓宇內進行競選活動。請問樓宇的管理機構有否按區議會選舉活動指引8.35知會選舉主任准許候選人進入樓宇作競選活動？如沒有，本人就上述未經批准競選活動作出投訴。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人競選活動作出投訴。本人是[大廈名]的居民。管理機構選擇性地只批准部分候選人在樓宇內公用地方進行競選活動，違反區議會選舉活動指引8.32-8.34規定的予公平及平等對待的原則。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人競選活動作出投訴。本人是[大廈名]的居民。在[日期時間]，[候選人在聲稱探訪其他單位後，在沒有被批准的情況下到其他單位叩門及在樓宇的公用地方進行競選活動，違反區議會選舉活動指引8.9/保安自行決定准許候選人在樓宇公用地方進行競選活動，違反區議會選舉活動指引8.11]。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人選舉廣告作出投訴。本人是[大廈名]的居民。在管理組織只把位置給予其中1名候選人而不讓其他候選人使用，給予有關候選人提供不公平的優待，並對其他候選人作出不公平的處理，違反區議會選舉活動指引8.36-8.41。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人在[舖頭地址+名/小巴路線+車牌etc]發現上述候選人在私人展示位置展示選舉廣告，欲查詢候選人有否按照區議會選舉活動指引第七章規定提交「在私人物業展示選舉廣告或進行競選活動的批准書」。由其他業主或佔用人持有的類似位置通常用作商業廣告之用。如候選人沒有提交，本人現就有關選舉廣告違反相關規定作出投訴。本人懷疑候選人刻意漏報，以逃避該懷疑免租位置按區議會選舉活動指引7.26視作選舉捐贈並計入選舉開支的規定。懇請選舉主任密切監察候選人有否將市值租金計入選舉開支，本人或在選舉結束後向選舉事務處索取候選人的「選舉開支及接受選舉捐贈之申報書及聲明書」以作核實。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

選區： 候選人：
本人就上述候選人的競選活動作出投訴。本人在[日期時間+正確地點或燈柱位置]的政府土地上發現有人正舉辦未經地政總署批准的競選活動。本人同意將此投訴個案的詳情轉介至其他政府部門。

推

仲有可以企街站

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post